［解夢］發左個好奇怪既夢 求幫解

發夢見到係一個似山上既地方，有好多粉紅色既鱷魚，鱷魚無搞我。跟住下一個畫面係我帶左好多專家上山，有條蛇頭龍身既生物突然間走過黎我地度，點一點相一啖咬左我個頭